我阿爸又響屋企大大聲咁睇支那片

真係好後悔教佢用 smart phone
佢成日開住個電話大大聲咁睇片都算，但佢睇嘅係支那片
我本身好怕嘈，亦好撚憎支那話，一聽到就會好撚燥，我戴耳塞佢地又話我好戴耳塞

用電視/電腦大大聲播反共片

咁咪叫佢用headphone

原來就係你呢d 人
搞到通街老野睇片唔熄聲又唔戴headphone
仲要支那片

其實之前我都有叫過佢用 headphone，有一次響醫院，佢陪我去做檢查，等緊個陣佢響度睇片，唔係好大聲，我話俾個 headphones 佢用，佢竟然答我：呢度個電視都有聲架啦

最衰係我，平時無乜理佢，搞到佢羣埋班廢老，而家仲誤入歧途變埋支那人